係日本網站買野，一見轉運倉就會cut單，可以點？

可以幫你手
telegram: ilovemy3babies

飛過日本拎返黎

咁咪唔好買囉

代購

幫手帶返支那再運返黎香港？

追擊我有咩用，覺得自己好勁?